手足都想慶聖誕呀

點解好似無人知呢個活動
幫我推下得唔得
仲有手足係還押室無得過聖誕 我哋去陪下佢哋好唔好

幫推plz

一齊報佳音

推
1224兵分多路
商場和你shop
尖沙咀遊行
荔枝角集會

個人覺得可以比上次多d人

有無人知呀

幫推

有無人幫推呀

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

612 721 831 101

推

搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

去同手足一齊慶聖誕好唔好

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

大家知唔知呀

24號同手足一齊好唔好

Push

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

23/12
［急］開心過後海傍摩天輪大合照

push

不了

【新職業解鎖】被查師

好撚多活動

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫推
手足加油

懲教黃㗎 手足應該過到安全嘅聖誕

練好歌了

到時見！！！

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

我有啲擔心和你ｓｈｏｐ夠唔夠人添

比温暖比手足

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

推！

又去?我覺得入面既手足會想我地做其他行動多過企係出面鳩叫

香港獨立，唯一出路

聖誕必有節目

大家一齊唱俾手足聽

=============

陳彥霖2.0??
琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

支持

推！！！

我去，因我在

我主張去和你shop多啲，聖誕有好多手足鬆懈咗，搞到和你shop唔夠人

Push!!!!!!!!

大聲到入聲都聽到
另外，麻煩手足都幫手互推

12月24、25、26，LKF約定你

p

幫你推

有無和你shop文宣？

See you there

好耐無聽過sing hallelujah to the lord 啦

拘留所好似十點強制訓覺？九點先開始怕唔怕timing唔太好

Push push

推呀 手足不是condom

你肯定佢唔想我地幫佢商場攬炒?反而係荔枝角圍爐?

Pushh